是咁的 今日我見到班晨運老野

事關前兩日就黑雨 平時行開個條路就水浸仲未開返 所以逼住要行一條遠啲嘅路 就係公司隔離個公園仔 就見到一大班老野拎住把劍係度fing嚟fing去

有留意新聞都知 班老野日日不事生產 分化社會 咁大班人堆埋一齊肯定從事緊乜嘢不法勾當

自問習武咗幾十年 幾十個老野無理由會打輸 見到個天俾個咁嘅機會我替天行道 我即刻衝咗埋去 大叫

「[size=6]過嚟，全部一齊上！！[/size=6]」

當我行到過去先心知不妙 班老野原來都唔係浪得虛名 戴住咪嗰個阿姐一聲令下 只見佢地一個二個凌空一躍 迴旋360、720 眨眼之間 已經有七個高手包圍住我

「臭小子，竟然敢挑戰我地，睇嚟你都係厭命長頂啦，一齊上！」

好一個北斗七星陣 電光光石之間 彷彿好似有七把劍向我刺過嚟 自問都習武咗幾十年 要避開曬佢地都有啲難度

雖然最後俾佢地打到仆街 不過都算懲戒咗佢地 有無巴打想揾日一齊去挑機？

(笑）

會唔會關腹肌事？

唔關

係咪無食早餐啊

你把劍太渣
比劍當然輸

佢地內功深厚 得外功唔夠做

打完先食